{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72177&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천봉순펜션"
    },
    "text": "このペンションは広い空間と澄んだ空気が特徴の宿で、周辺には宝物が多い環境を誇ります。 特に漣川郡全谷に位置しており、周辺の観光地もたくさんあります。 それにプール、足球場、ソリ場など様々な付帯施設もいっぱいで楽しい活動を楽しめます。 周辺にはハトナン滝やジェイン滝、そしてハーブアイランドなど様々な観光地もあります。 入室時間は通常5時ですが、夏期の6月から8月までは4時に変更されます。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙区域であり、駐車も可能です。 キッチンやレストランもあり、屋外プールもあり、家族とのバーベキューを楽しめます。 その他にも遊歩道や登山道、フットサル場、卓球場、そり場など様々な施設も備えられています。 そしてゴミは指定された場所に分別し、客室内では火災危険物質を使用してはいけません。 また、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ペットと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは広い空間と澄んだ空気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハトナン滝やジェイン滝、ハーブアイランドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間はいつですか？",
            "answer": "通常は5時ですが、夏期の6月から8月までは4時に変更されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "キッチンやレストラン、屋外プール、遊歩道や登山道、フットサル場、卓球場、そり場など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別するようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理の制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 416
    }
}